去女僕cafe同叫雞有咩分別？

仲要冇得屌

個分別咪就係冇得屌囉
你自己都答咗啦

100蚊個波仔叮飯

平啲

影張相就百幾 班女fatfat

足夠多錢或者有得屌

直接叫雞啦

所以唔去香港嘅「女僕cafe」

利申：今年同舊年生日都一個人去東京嘅女僕cafe慶生

至少有日本妹

Jolibee